香港問題上，八國聯軍應該好快成形

CECC主席敦促特朗普在G7峰會討論香港問題

2019年8月24日
美國之音

美國國會及行政當局中國委員會(CECC)主席麥戈文眾議員(James P. McGovern)與共同主席魯比奧參議員(Senator Marco Rubio)星期五(8月23日)發表聯合聲明，敦促特朗普總統在七國集團峰會上討論美國和國際社會在香港自治問題上的共同利益。

聲明中寫道：「在本週末舉行的七國集團峰會上，特朗普總統應該在與其他世界領導人討論時，提出香港自治、人權和基本自由所遭受的持續威脅。總統和國際社會應明確表示，北京應遵守1984年《中英聯合聲明》的精神和條款。中國大陸當局對香港和平抗議者的干預將進一步損害中國的雙邊和多邊關係。如果香港的自治繼續受到侵蝕，美國和全球的利益都將受到威脅。習主席應該明白，中國政府堅持其國際承諾的意願將直接關係到與北京達成的任何協議是否值得信賴，特別是貿易協議。」

美國國會參議院多數黨領袖米奇·麥康奈爾星期三也在《華爾街日報》上發表了一篇措辭強硬的文章，題目是「我們與香港站在一起」。麥康奈爾在文章中警告中國，如果在香港鎮壓抗議活動將會付出「真實而痛苦的代價」。

香港的大規模抗議已經持續了兩個多月，民眾抗議要求政府回應「五大訴求」。抗議者們對「一國兩制」下香港民眾的自由受到侵蝕感到擔憂。

七國集團峰會將於8月24日至26日在法國西南部城市比亞里茨舉行，七國領導人屆時將在會上討論重大的全球性挑戰。

唔知中共點拆呢？

唔知

帝國主義亡我之心不死爽：爽死了

sir this way

七國姐 俄佬唔計

希望侵總快手啲。

大局已定 電腦大爆炸

G7跟，日本一定跟。俄佬到時必定執雞。即係G8.5

日本係G7成員之一

不容許全宇宙干涉內政

自膠。咁G7.5

G7無支那

8國聯軍

G7

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都入黎幫下p牌仔推推post唔好唔記得左依三百幾萬

七國集團係由美國、日本、德國、法國、英國、意大利、加拿大、俄羅斯組成，所以係八國聯軍，但我估俄羅斯唔會出兵，但澳洲、台灣、韓國會出手所以係
十國聯軍

G7係無俄羅斯的
之前有段短時間有俄羅斯
嗰陣時叫做G8

日本好需要在外的領土，特別係福島事故之後
日本去東北係最快
韓國唔會出兵因為要鎮住支北，台灣會分散支國沿海兵力
俄佬一定趁火打劫支那北方地區
其他會由南方到，而最南面的港口係香港
小支支一直擔心的野成真了

自今年5眼重組就知 全球反支即將開始 點知香港提早引爆左件事

香港地位其實等同瑞士，恐怖分子都大把錢係香港洗錢，冇人會白痴到同世界各大利益集團過唔去

但係支共就唔識死，攪鳩香港，真係九十九年成大錯

我地要引發全球聯軍

其實已經鎮壓緊，只不過唔係用解放軍

中共：閉嘴！

Sir this way